韓國生活 (84) 不要離我太遠 調頭望一眼就見

精彩重溫

STEPHY生日快樂！！

屌連豬 failed

LM

Stephy

等緊男排女將

我緊佢上chill club

等*

男孩子挑選哪位 是記憶當晚接近凌晨時 穿起那麼淒美 扣著雙臂

yeah！！！ 我很快就入來

stephy都幾靚。。。。。

見你呢排推post推得好比心機

姐姐果然都係呢個年代

係好撚靚

係呀
廢柴做返少少野。。。。

以前勁鍾意聽佢d歌
入哂落mp3

佢把聲好甜

一早話我唔後生了

假屎不能公開妒忌
學習大方接受。。。。

太累了 太累了
不再飛天遁地

Stephy我淨係聽過呢首
同埋金都主題曲

是今天的我遇上牛郎 淚隔幾光年 柔腸似餓狼

最紅呢首因為

呢首聽到戀愛。。。

Lm

油不是八十年代

禮拜六為何難放膽走得開

何太又怕又期待 坐立不安的愛

樓豬走左去食32cm嘅姐姐…

笑死

仲要話姐姐值99蚊…

佢不嬲就唔愛姐姐佢愛嘅係姐姐條仔

屌乜7

我愛譚仔牙姐

我個個禮拜六都走得開

32cm都唔想屌你

扮咩

終於又星期五

勁眼瞓

係，好彩今日星期五喇

Netflix 首部原創韓國流行音樂紀錄片《BLACKPINK: Light Up the Sky》已正式上線

頂 好可愛！！！！！！
我係咪要由壞人爬牆去佢度

星期五完喇

不了

去邊玩

淫

我都想去玩
姐姐去唔去新加坡

靜到咁嘅

Agger

好耐冇見你
見到暖男爸爸開始上 就諗起你

要健康鹿喎

好耐冇見
之前一係追唔切post，一係搭唔到嗲所以齋做cd-rom

原來我喺你心目中係真正嘅鄭中基死忠，多謝你啊 阿糊
係啊係啊，暖男爸爸就嚟首播嘞，10月26號星期一夜晚9點半 ViuTV (99台，藍色嗰個)，有興趣可以開嚟睇下支持下

Coex入面個間 hollys?我成日去
不過連鎖店都係最中意 twosome有冇去過？

係
因為你個名真係寫死忠

我一定會睇 但依家930個套太膠

我都係
唔係個次係bkk做嘢嚟個 weekend getaway都唔會去
親戚間屋真係好大
佢話個度係中產住香港啲中產樓真係好撚慘

奉恩寺！！！成日淨係會去個個站 但未去過呢度

Coex hollys成日都多人
我想講 hollys係我每次去Coex嘅定位嚟
個度太大 又好白 次次去都唔識路

：啊見到 hollys啦 就知自己係邊

驛三
酒店呀？

我都好中意
忠實fans
冇得食啦屌

講開曼谷⋯⋯

唉度度都係咁

唉
泰國人都起身反抗

好耐無入黎

其實韓國人普遍點睇TRUMP？

好耐冇見

以為你用啲唔知咩遮咗前面個part

好靚呀

係 肚餓 諗緊煮面定訓覺

我會投煮面一票

好邪惡

星期六！早晨！

早晨

Enjoy the lovely day!

Morning

結果我真係煮左

番嚟集合啦！動物之森友會

你呢排仲忙唔忙？

唔忙
呢家d堂堆哂同一日上咁濟
一係全日忙 一係全日free

都係

仲有冇搵ft?

暫時無 睇過覺得太低人工就無apply
努力收多幾多私補頂住完

搵日出嚟食飯

好 但你係咪一至五都反工

係呀 但放6

咁好易約

講真 男女 去呢啲仲好 韓文交流會
大家傾過計至少都知對方係咩人

姐姐你啲故事呢？

仲係send sms年代應該唔太遠！

我以前去過交流會都識到d奇怪人

星期一，相當清涼，小心唔好凍親呀

我都好想知打爆係點
係咪冇爆機呢樣嘢

好似最後都係死（蛇頭撞蛇尾），但成個畫面塞爆左咁囉

留個名先

我今次識D人好似幾正常同埋中文真心唔差

國泰宣布裁員六千人！

我嚟

同你做朋友

點睇🇸🇬同鬼港個爛鬼氣泡
我覺得唔係好work

我都想去
不過開埋馬拉印尼先有性趣
PS：我都唔想比QRcode Data共狗政府

有無人未訓
又係諗煮唔煮麵既時間

煮

有人支持 唯有去煮啦

煮乜呀？

無哂韓國麵 得反個豬骨湯一丁

都正
有無加餸先？

外大出左名好好食

呢餐我覺得一般
定係學生食堂先係好食

原來兩間味唔同？

應該係

早呀

而家得20度，今日震著外套

但晏就勁勁勁勁勁勁熱

早晨

呢兩日都涼⋯⋯要保重身體！

所以就唔好著長袖衫住，著外套方便除

你都係呀

已經着咗成個星期褸喇

係 溫差太勁

佢想
想留香港但屋太貴諗緊走唔走

沒了

轉UO

好彩

我覺得一啲都唔好食

諗起你篇issac潮文

BOTHHHHH

突然好想食김치전
深夜總是餓
決定搵日去韓國街買料整

外大canteen原來咁平

Happy Friday

hello everyone

星期一紅日唔開心咩？

放4日假係幾開心嘅

又係呢隻咁嘅嘢

尊重啦 咩呢隻咁嘅嘢

點計有4日？

你屋企嗰隻得意啲
對眼好精靈 又好似包住尿片咁 好得意

原來叫八哥咁霸氣

咩咩咩
我以為你講緊我隻狗

韓國po

唔係佢隻狗咩？

頂 我笑咗我講緊你隻公仔

搭錯線
我個隻係神戶動物王國買唔記得係咪official嘢

叫佢送隻比你

又點

我帶你去神戶玩

咁又唔使

🇰🇷幾時先會同鬼港有旅遊氣泡

希望包括BNO

我又去

唔承認BNO 作為旅遊證件

我又要

🇬🇧快D派BC比我

留名等BC

去搭近鐵

一齊睇鯨頭鸛

奈良鹿仔好可愛

仲有小熊貓

冇鹿餅食搞到瘦晒

BC佢夠膽唔認，傷害6000萬大英帝國人民感情

KM巴鍾意小熊貓

不過🇰🇷淘關會唔會見到BNO/BC就因武肺拒絕入境

要戒毒

Of course

做咩啊fukfuk

好可愛

真係好得意
神戶個到可以好近距離睇會係你頭頂樹枝上面訓教

冇事 你有咩bug

係好可愛

海浪公園嗰兩隻好遠

BC去韓國退稅有無麻煩？

去完其他地方嘅動物園／水族館
就知OP真係好垃圾

之前又真係餵得太多

Hey 福巴！

有

不要再說了

考慮

可唔可以唔睇佢

冇喎好順

代答唔可以

星期六早晨！

兩個independent observer 都有一致判
佢真係真係好舊

白色地板累事
香港個啲都殘 但唔覺眼

嘩 傾啲咩 推左咁撚多頁

真
唔好同老細講感情 大家都只係 想要錢
老細成日同我講 當我地係一家人啦

姐姐咁早跑步呀？

飛機膠po2

你地唔愛我啦

你唔理我地

大家都移情別戀

泰東？咩嚟

是但啦算數啦 唔煩你啦

打情罵俏師

成日都覺得佢暗戀我

但你兩個先係打情罵俏

OX
早幾年破產有架機泊係香港泊到今年先拆

你都唔理我

點啊福絲

冇

非

點呀小櫻絲

是的

係咪要我證明俾你睇我係巴？

不了沒有興趣

諗住show id card

自爆師

幾好食 成日食好西 因為公司主打賣貴嘢
香港出面啲鋪買唔到
係韓國嘅味道

Fuk絲

明明你兩個先係連登情侶

點證明

你同小櫻先係

睇戲師

我真人叫激烈的海膽

激烈的櫻花

我冇咁重口

溫柔的櫻花

佢重口咪得，你負責配合

溫柔地激烈的櫻花

屌你啦 又mean我

話時話韓國凍唔凍